仲有冇人玩天堂2私服?

最近開左個新服好似走COME玩路線
有冇巴打一齊入去闖下
我ID:滅唄
玩緊費歐魂狩術士

巴打仲有無玩？